舊logo八達通要係三個月效期更換，黨鐵有咩陰謀

無括號八達通就話無nfc功能者
黨鐵有咩陰謀要換曬舊logo八達通

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

咁咪好囉，可以攞正牌罷用八達通

進一步監控

唔獨立唔得

廢老卡
[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

其實兩年前已一直叫你地換

呢個真 樓主我係你就潛水

個個係第一代八達通囉

呢堆只係 -35, 1000餘額
而家新嘅 -50, 3000餘額

同埋張卡都用咗成廿年，老化都正常要換啦

換卡唔換讀卡器有咩用

換咪換
出多幾張輪住用捉撚到我咩

新卡增設5g定位功能配合政府大數據全面監控

其實兩樣都逐步換緊

唔覺有換過
換閘機又慢到死

八達通打手

我唔需要嘩多餘額做咩迫人換
有壞自己就報銷啦

想用幾耐咪幾耐囉

而家係換埋有括號卡
係咪有批舊卡只可以查到10次搭車

仲有停車場門禁打卡嗰啲儲存位增加
監控嘅技術差唔多啦

可以愈換愈衰㗎嘛

咁撚驚咪直頭唔好用

反正係黨鐵嘅嘢

如果講監控呀，你茶番徐步高單嘢都監控到啦
根本唔需要用換卡去達至監控嘅目的

有括號嘅唔係同一批晶片咩？

早兩個禮拜先買左張新,就係唔想換自己張個人八達通

應該係換背面白底果堆卡先
之後就個底變左灰色果堆
最後就有條款版， 版本分別係堆字度
舊少少係左闊右窄， 現版係右邊堆字多左闊左
同埋開始係正面卡角有4字英文字嘅版本

仲有極少量夾心版嘅八仔卡

張卡連咗自動增值 點換？cut佢再開新卡？

仲用八達通？

會轉移到新卡

02年或之後一次過換

有gps你都唔知啦

黨鐵年頭仲賣緊舊logo卡

不過最慘係賣斷版，搵鳩笨

換晒D 新八達通機.
舊八達通不support姐

上個月有個別車站仲有舊版賣
不過其實右上角有4個英文字嘅係唔使換

銷售版壞左無得換

GPS要用電啦
唔通你入咗粒電落去咩

樓主走先

黨鐵提醒大家一用八達通佢就有錢收

一於學某位巴打
keep住每3個月換一次八達通

真係勁
sim card唔使電就可以上網

原來無線輻射供電普及咗
我部電話終於唔使插線叉電啦

到底有幾多人冇click入去睇
唔係講緊第一代
家陣直頭係舊logo嘅都要換

成日講埋啲陰謀論
你知唔知一個追蹤器咩樣

舊logo嘅卡咪就係用緊舊技術囉

連登係咪無人用廢老卡了
連入閘出閘聲同畫唔同左都無人講

yes

點解新個張可以柒到咁 完全係劣幣驅逐良幣 唔想認呢張嘢係代表香港嘅一部分

打個比喻
新卡NFC配合監控燈柱已經搞掂

算啦，你唔識呀唔好出嚟柒啦
你試下張卡離閘機距離一條燈柱距離睇下嘟唔嘟到

八達通打手又衝撚晒入黎

apple帶起潮流
ios7之後啲圖案都係平面單色化設計，之後全世界就冇曬以前啲漸變立體設計

圖？

舊版程式，過得越耐越大機會避破解，當然會逼你換卡

澳門警方拘捕一對男女，懷疑他們利用自製增值器，將大批澳門通（類似香港八達通）非法增值至限額的一千元出售，成功騙取近二十萬元，案件曝光後引起全城關注。

澳門通是聰明卡的一種，所用電子晶片Philips Mifare的保安系統，曾是全球首屈一指，但因存在兩大設計缺陷，數年前已被黑客攻破，經網上下載的相關黑客軟件多逾百款。

有聰明卡專家向本刊揭露騙徒的犯案手法，原來只需花數十元購買簡單器材，加上一部電腦，便可輕易為澳門通非法增值。

同埋2017年之後改咗條款，之後嘅新發行卡有不常用行政費，3年冇用過就會每年扣15蚊
依家就開始令慢慢令舊卡（唔會扣15蚊嘅卡）失效，去咗海外嘅舊卡如果冇返嚟換新卡，舊卡個餘額就會被8達通食咗

但其實好易發現
香港都有幾單

我覺得舊個張柒啲

係，如果用iphone/三叔就轉落自己電話者

我張學生卡咪無得用
中一嫁張相
好有紀念價值

如果我中學用到而家會唔會被拉？起碼十年用左 仲要同我而家唔同樣

換卡個project喺十幾年前已經準備緊
"當時"換卡原因係舊卡嘅block(你當空間)係唔夠用
今日有無額外功能加入去就唔知啦

利申:十年前有份喺八達通負責card replacement嘅project

其實CHECK交易記錄對番條數唔岩就會捉到

更係要換走個人八唔用
買過張新大人先正路

第一代黎
第一代 手機nfc讀唔到餘額

買三四張撈亂用

每三個月換兩張每三個月嗰兩張

reader唔駛換, upgrade入面個frameware就得
同埋d機好化學(可能有心set), speaker之類久唔久就壞, 之後就維修換過個, 隨時間佢就可以換血咁換哂巿面所有reader

關於退回個人八達通：
「個人八達通持卡人須支付港幣10元退款手續費。若該個人八達通於2004年11月1日前發出，則可獲豁免退款手續費。」

如果係咁⋯⋯
即係話更換計劃完成後，退咭就正式要收大家錢了。

有冇撳入去睇
第一代一早換晒
而家講緊全部舊logo嘅都要換

點解新八達通機仲嘟到今次嗰種舊八達通 定係會出再新

小童嗰張啲色撞到好肉酸

係咪會用返同一張相?

打亂用好緊要

你on9